【蘋果告急】黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

撐蘋果，新聞自由無價

推

撐

蘋

果

新

聞

Push

自

由

無

價

一人一post

行收費呢步真係好錯，益晒01

蘋果幾時先整條link 比人直接課金 講真訂閱好麻煩 有人訂左冇得再課 有人唔想逐個月過數 有人沒信用卡

錯在個定價，諗住$58食餐飯嘅價錢，但好多香港人都唔會比

好似可以去7-11 一次性交一年

推推推

食黃店就得，咁點解課蘋果唔得？

買報紙得唔得

問下熱狗 佢地狂屌蘋果出賣抗爭者

關咩事

蕭生就收費 一樣勁多人睇

蘋果真係要請教下蕭生點搞

蕭生9up下都勁多人收費

紙媒當然得

報紙同壹週刊係咪分開㗎？
依家畀緊50幾蚊個月

蘋果出賣抗爭者又係事實喔
肥佬黎 你唔出黎解釋下？
每次睇你地新聞 都要換Browser 唔鬼睇算

兩樣野黎，一個9up show
一個正式傳媒

個target audiences 都唔同

新聞同週刊好似係分開嘅，詳情可以問問其他巴打

打鑼打鼓

樓主求pin

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

全村人訂閱啦

Pin ed

Thx pushhh

日日買紙媒得唔得？

當然可以，有demand就有supply

所以咪要改模式 唔改好似tvb咁比人淘汰
蕭生9up又可以即時更新 又快

已支持緊，睇左咁多年，就算我而家好少禁入去睇，每個月5十幾蚊，淨係俾返以前嘅都唔夠，所以我一直都無停過個訂閱

唔係好明，跟唔切

其實好多人都課左年費架啦喎

咁具體你覺得要點改？免費定收費？

Very nice

良心？ 抹黑人的時候有無良心？

冇計啦，經濟差，因為武漢肺炎囉

唔洗理佢，假膠黎嘅

推唔到
一早課左 飲少杯都課到啦

我淨係知熱狗冇良心

Stand with Apple daily

順手訂埋壹周

問蕭生 我都想知點解蕭生咁大魔力
patreon成萬5人課金
再加youtube成7億view

支持！

琴晚出左EMAIL新加左app內訂閱